(小海女對決) 能年玲奈non VS 有村架純

鐘意清純水汪汪眼嘅能年玲奈

鐘意pizza面有村架純嘅

[img]file:///storage/emulated/0/Download/640_299780a466c6f35e9746f8f4b34dccba.jpg[/img]

想睇下有幾多巴絲鐘意能年

能年

如果唔係之前俾經理人公司搞搞震玩雪藏，能年順住小海女個勢依家實紅過有村

大面架純

Aki

海女播到中段年輕版春子hit過秋，不過播曬就秋最紅，2個風格都唔同，能年紅唔紅過有村唔知，但能年同有村會係最紅果2個，唔會得有村獨大

當年能年紅到上埋紅白，又攞電影新人獎同爆紅女星排第一。唔只清純形象入屋，連演技都唔差
你睇佢之沉咗咁耐都咁多fans都知幾受歡迎啦，可惜就係錯過咗繼續發圍嘅機會。同劇嘅有村 福士蒼汰 松岡苿莉 橋本愛嗰啲依家都發展得好好，但當時最紅嘅能年又要從頭爬翻上去

架純bb

望下佢個ig有幾多個人follow

橋本愛係最早紅果個，未有海女已經有電影地位，一個好好演技嘅年輕女演員，只要有好劇本就可以發揮到佢獨有嘅黑暗電影感，缺點係依家個樣愈來愈老同唔靚

本寫真都幾賣得 套配音動畫又大熱 有機會紅得翻
不過佢前公司都有結衣行差唔多既路線 都幾難搞

但能年真係好無藝人格
睇親佢d綜藝都係一種折磨
利申 正評左

b站有個能年綜藝list 未click入去睇都面紅

開咗4個月想有幾高

能年喺比較怕醜同慢熱型，但前經理人公司仲一直推佢去上綜藝節目，大家知咩料啦

唔洗宣傳咩 唔宣傳個人都要宣傳套劇啦

睇007果兩集 班大叔辛苦到

"海女" 之前，能年星路都係一般，而且演出都唔多起眼
但係咁啱"天野秋"哩個角色好夾能年，或者掉轉咁講能年好夾 天野秋
能年有一種蠢蠢笨笨，但帶有天真的眼神，係其他演員俾唔到
所以先咁夾，某程度上係casting做得好

佢拍其他電影、劇集做唔同的角色先考驗佢演技
而上綜藝的反應速度，就實在 就算冇雪藏，海女熱朝過咗相信電視台都唔太想搵佢

原來重版出來一開頭係搵能年再搵有村拍，但嗰時得罪咗公司所以推咗，我唔敢話如果能年拍一定好過黑木華，但能年嘅感染力唔會比黑木華差。
重版呢個角色同天野秋差唔多，仲多咗少少說教嘅味道。同埋係講職場新鮮人，所以能年嚟拍效果應該都唔錯，但可惜

黑木華演繹的黑澤心感覺係一個態度正面，身心狀態都好完美的新人，我會好懷疑現實會有咁樣的人 (雖然黑木華做得唔差)

能年應該可以俾到一種正面得嚟，唔係完美的感覺，可能可以做到比較貼地的效果

睇過有報導話吉岡里帆當年入圍 海女的後期遴選，我覺得佢望落有D似能年，不過冇咗能年嗰種天真呆呆的感覺

話哂係柏林影后黑木華真戲真係好屈機，但個角色有啲離地，同石原套校閱差唔多，如果能年做應該會撞下板，有啲晨間劇feel
btw冇睇過吉岡里帆啲劇，但佢副計

能年同有村，年齡一樣，拍海女甄選主角，做過母女，輪流走紅，一個要重新開始，一個已經係日本新一代女神，真係宿命對決，好慘，唔怪得個個能年fans都將有村當做假想敵

正評

有村已經主演咗幾套電影，今年又擔正月九女主，下年仲出埋晨間劇，但依家能年先重新起步，明明只係過咗三年但差距已經咁大
雖然係佢自已做錯得罪公司，但都有少少登佢唔扺，就咁斷送咗自已嘅前途

好想搣大面塊面

係咪對決樣?

如果係,能年輸哂喎,有個youtube投票,街上人

好似能年係 20 vs 80

開呢個純粹想睇下有幾多巴絲鐘意能年啫
btw有冇link可以睇下

海女三個女主角我都鍾意，好想能年追返另外2個

能年都係步安達祐實志田未來後塵

有時分唔到佢地兩個

架純得意D

架純軍隊請報到

（能年需要時間追返上黎啦 呢一刻真係好難鬥 真係風格太似 ）

票數都唔係差好多啫
能年援軍快啲嚟

見到個post諗起橋本愛
雖然個樣老成左好多
但人地拍電影已經扶搖直上

三個之中星途最差應該係能年

每次見到佢都覺得又老左5年，一D都唔似20歲

能年俾我感覺
係剛力彩芽果類

有村bb就唔同 演技派
いつかこの恋を思い出してきっと泣いてしまう
ビリギャル
一套月九擔正
一套電影收得

唔好玩啦演技派 有排磨練，天海祐希，綾瀨遙，橋本愛等等就演技派

正皮，因為覺得能年幾慘，俾舊公司迫害

能年bb

演技嘅話淨係睇小海女真係覺得好掂

能年好正，短髮